覺唔覺違泊罰320跟本無阻嚇力

搞到啲車周圍亂泊
應該要罰5000再加交多啲差餉就差唔多
第一次要交多25%，第二次就50%，路咁上

加左價喇-.-

咁不如判死刑啦 阻嚇性最高

違泊加價前應該先增加泊車位

長期泊街有機會平過泊車場

根本唔撚夠車位 撚有辦法

多次違泊應該停架車嘅牌先有阻嚇作用

正如的士牌、小巴牌應該用租值收稅

違迫地方500米範圍內有吉車位就罰5000